沙拿今場廢撚到

回塘見晒底

有勁過?

無睇

唔計啦 隻手仲甩緊骹架

文尼好勁

3分已袋咪得囉